典解阿狗d文員咁有型

拍戲咩

電影海報

戲名；倫敦稱王

卡蘇拿好似小丸子果個栗子同學

拍埋佢地到好矮

但係個盃好撚型

型喎

狗扮人 係咁上下

雲加是醉型

最左邊係邊個?

邊忽型

張相冇卡蘇拿會好好多

4個擺pose得岩岩好

歧視矮撚

雲sir

教父

痴線好撚型

型到呢

仲要最靚仔戈幾個都未出現
藍斯，沙卡

曾志偉幾時去左阿仙奴踢波

有無尋日山狗既相

卡so = 曾志偉
Oil = 偉仔
包皮= 劉華

你仲基佬無到！？

卡蘇拿笑撚死我😂😂

Ozil型到

奥燒

奧燒轉型

對比班倫敦金mk

請班廢柴番黎影相😌

樓豬假皇

最右果個都型?

jed

卡蘇成個哈比人咁

成班地產佬

十幾萬鎊週薪嘅地產佬！？

yes

件老西太適合他們了